Virtual Youtubers討論區 (550)

post頭 :

LIA巴整合版 :

實用Vtuber資訊網站 :

情報網 :

多窗睇Youtube網 :

多窗睇Vtuber網 (需配合插件) :

插件 :
Chrome :
其他瀏覽器 : 需先安裝腳本管理器如tampermonkey等
然後再安裝此Script :

Vtube精華及整合 :

有野想改可以用依個做底 :

組長找數真漢子

待結果 :

又要玩,又無膽 走數

請用不推文回覆
貼J圖/MEME圖時引埋source
同埋鼓勵大家討論中之人時用番4重加密

[/url]

組長到三月仲俾人掛係到

留名peko

待結果 :

可以改做找緊數

500k

Moona

差少少

lm

公主bb今日又去睇牙醫

聽日應該有goods
唔知海豹多唔多人搶

原來阿潤都992，睇個樣應該聽日或者後日可以開耐久

頭先華生講多次話一陣果個EN+ID+MEL+華生老母既among us係私底下自己玩
但溝通上有少少問題所以ina琴日以為會stream

咁難得居然唔stream？

Lm TMT

LM ねね聽日生日 大家多多支持

可能因為唔夠腳所以搵左華生老母黎玩所以唔stream得之類
但見EN同ID二期呢期行得好埋
連鯊魚都同劍蘿私底下玩DBD

希望鯊鯊可以帶下Anya

我估華生老母想試佢個live2D
因為未公開所以唔stream得

好多人

但ID幾萬金油
除左moona外只係識英文，其他五個都識日文同英文，又唔洗理太多規矩邊個同佢地合作都得

重大告知

老師今日咁早起身

我想問吓你地買嘢係點樣買㗎
Booth定係buyee
情人節聲音封面有阿露但係又無得買 是否又有違反商品說明條例

geekjack左

任何情況都唔會用buyee

呢個好啲？

運費平啲 定係送貨保證好啲

成個holo 4點先有live
係咪水尾

當時好似張圖定出告示講張圖有露，其實無露。

所以無問題

兩兄妹

決定企黎對cp

話時話牙喪打apex真係見到佢有進步

日日打咁多

俾時間你補archived

你囉
見到仔就憎

日本新V
點跟

新個集香取同染井好姬三雲終於型番次

買咗lamy粒冰同阿紫情人節錄音

一個基一個姬點會cp

鋼冰買左2SET

咪同睇心心差唔多 你地都睇慣㗎啦

社恐
淨係識笑鳩毒撚

metoo

行心心路線拍獵奇恐怖片

reddit都就300k
六期應該未debut就半個金盾

邊個？

閃閃縮縮好好笑

我都想知

係到扮晒社恐恐男

自從鴨俾其他人搶走後，公主巴瘋了，都瘋了

有towa睇就是好日子

鴨仔明明是被公主開發的

人渣的本願

唔睇垃圾

喪之空

en自私玩，仲邊會有live

6點
有咩重大告知

🦊

貴圈真亂

son
1個solostar
4個774
2個voms
伊東同兔鞠

公主失去一切，公主巴證實了這個消息

我兔鞠獨角獸

她們雖然無再一起玩但呢個月仲有live

咁你獨角邊一邊

形同陌路人

ptr

po定先

阿祭又中意ptgf又中意男人

MatsuLuna (已解散)

我仲諗緊點解會星期一開

今晚有着落

festivaluna啊識唔識架你

有覺好瞓

唔識 我成日記唔到個組合名

彩虹人嗎

50萬

望住ptr已經瞓到

我家陣睇緊猩猩
應該係猿人

RBC 554k

逢訓教都ptr

有冇呢一張原圖

佢仲未睇
PKM present?

睇番尋晚，阿露真係好多女fandead

大肚

我相信毒撚多左女fandead

食飯幸把聲好似病緊

龍咳冇好過

MC整野送比nene？

老人咳

3日目

一出街就見雪花頭暈
真係老人家嚟

阿水正到

都係大肚

被女人(?)包圍是幸福的

硬係覺得有D係偽娘

其實真係好色情

不如諗下如果出直筆你搶唔搶到先

唔關港仔事

今日的活動
4:00阿火

5:00露

6:00祭

應該唔會有直筆

ne巴幾時改名桃鉄ねね

Undertalive

咪埋眼腦裡面自己響bgm
聽到差唔多發夢都見到

佢出voice果陣已經出咗post特別講明今次voice係冇呀露 所以冇違反

買野就booth同geekjack都買過
booth就自己揀集運 buyee偏貴唔建議 依度通常用buyandship
geekjack就直送
運費方面要自己計下邊樣抵d

咁早起身？

小學生好仁

訓左7個鐘
最近睡眠時間開始減少，可能開始老

敗登之友

牙心唔係今晚會開台? 唔見左個待機室既, 唔通俾YT BAN左?

係ban咗

係，昨晚比YouTube banned

琴日標題The end可能真係the end呢

大把應該ban的唔ban

我前幾日都係三個鐘就醒
然後要直落睇耐久

係囉, 牙心性感少少都BAN

又燈

例如呢次

有機會因為身體問題去唔到錄

之前果d仁到呢…但乜事都冇

人都走左仲bin

真係想佢正常作息調理返身子先
就算佢唔開台都有fandead喺FC紅SC

真係當親生女咁錫

原來今個月天使sc第三

天使sc一直都係上位
基本都係前15以內

勤力係有回報㗎
但短期內唔好嚟第二次，求吓佢

呀露邊有FC

佢再黎多次我應該心臟出事先

neneko怕

哥哥

holo大部分人SC都好前

大哥哥

我嘅意思係佢休息開FC都會有
表達得唔好

兔跌到

到左1百萬就要搵第二個目標

皇上開g線

又rta

其他好多都係百萬sub或者接近百萬
佢同阿火都係同其他百萬sub嘅V一樣一直位居sc上位

啱
啲fandead痴線㗎
唔知邊到嚟咁多錢SC

BB女睇咸片

想同阿露搞姬嗎

拎起太陽眼鏡個下幾好笑

最近除咗魔界村之外都無乜爆點咁

佢唔係只睇貓狗兔鬼咩

佢係女人都睇架啦

大家都係暴力女

呢排成日開無營收stream
呀兔都唔多介意sc數
做自己想做既野 同野兔玩自己想玩既game 其實都幾好

做咩咁怕

親生女都ban cls

你自己睇下你LM
每次都放鬼嘅gif
相反你話鍾意兔但好似好少見你提

留級N年的傳說高中生

今朝三點幾個時ban咗

露晒啲肉出嚟
daddy唔鍾意你咁樣
專心整恐怖片就恐怖片
應承daddy，OK？

佢唔係推鬼
佢係學緊鬼
學做死懶鬼

佢似試吓YouTube 個AI條底線係邊

條底線每個人唔同
你睇船長同miko就知道
miko之前串YouTube都好似俾人shadow ban過

直播無hea做
但覺得營運d錢都唔係回饋粉絲 開少左收益
利申 傳心

梗係唔係話佢直播hea 我都係野兔
係話佢已經有少少wfc d sc

佢地想同露西法搞

男裝麗人百合

好似我一開始都係心豚咁

去到第二個階段搵第二樣野咪好囉

介紹首歌俾大家聽

fandead amount per superchat高過桐生會好多

明顯係無咁介意
讀sc都少左好多
佢玩啲驚差唔多全部都係佢想玩多
就算直播效果好定差佢都唔介意
但佢開心就好

玩得開心係最緊要
玩得開心放鬆我地就睇得開心

見到都驚

反正啲錢都係比YAGOO拎哂啲去食牛扒
最緊要係兔開心

都好明顯下，不過大家都明就ok，
講真叫人俾錢就難，
如果主動暗示話唔想要錢/俾左啲錢落唔到佢袋，
跌都好正常

HOLOTALE

住日本嘅買啲禮物寄比佢好過，至少全數去到佢手

20箱啦

佢做到而家咁玩自己有興趣嘅野ok，
鍾意玩game嘅人，你對隻game有熱情個直播就好睇，
好易感受得到

果次佢拆禮feel到佢勁開心

一箱箱咁飛過去

如果係日本做FANS應該送禮俾佢好過SC/做會員?

我以為桐生會高啲

但佢啲工商驚都係好勁
又DQ又魔界村

amount per superchat桐生會梗係少啦 沖咁多水
桐生會係SC次數又多 總金額又多

d錢去晒請畫師整MV

は？

DQ都係工商咩？
昨日仲諗玩DQ玩到彈game
好彩唔係工商否則就尷尬

依刻真心覺得大小姐只有固定3個開台款式真係太好，個個推都玩，攪到對sans已經有ptsd

Mea-> MaiR

桐生會係雙手兩把霰彈槍呢
其他人都係火箭炮

DQ BUILDER好似係 DQ唔知

桐生會啲花式夠晒黐線
直頭係藝術

唔會尷啦
一向ps4啲彈驚問題都係有
我諗DQ系列都係掛，始終都唔多人玩

Dq唔係話傾返黎架咩

只有大小姐，我對佢係好有信心燈唔到

桐生會玩得勁 會長都配合得勁
柏青哥確變都有

點解咁有抖音feel
雖然唔知抖音係咪真係咁

真
家陣見到都驚，唔好燈 靜靜咁贏

傾到比玩唔代表係工商 好似係

全hololive只對大小姐有信心

係

佢有講過有興趣架

元テンガ社員

做生意

有興趣唔代表會玩

我已經見到undertale同sans就PTSD

雖然Rushia係可以播之前就係Minecraft直播講過好想玩，仲道歉話最近一直都係mc
但好似佢可以播嗰陣都唔係第一個去玩
唔知睇唔睇undyne戰好，打完又係sans
我已經夢到天使打sans嚇醒過

夾公仔

我諗起空媽啲顏文字

……信心

大小姐只有3種mode

reid係咪要master啦

睇undertale睇到悶可以考慮下睇團長打仁王既精彩演出

桐生會真係好好玩

其實會限已經多左同視視聽

唔理係咩，佢家陣玩得開開心心就得

抖下啦
睇呀露玩會中多次風

佢有私下練唔會咁耐嘅
要多啲讚佢

玩賽馬

唔覺唔覺就會SC左條彩虹出黎

已經天黑唔睇undertale冇台睇
久違嘅溫書好過

一陣燈到出黎你地記住睇足

同big star玩係咁跌分

呢度燈過大小姐幾次

開台同時視聽24小時

我自己私底下燈到佢開台就有

依家差廿幾分
岩岩個場如果唔係衝動左
去龜排名應該得左

無人開台個陣就係日頭
做緊undertale個陣就係夜晚
有一樣野我比人地叻既就係我唔怕多開
但係我都同其他人一樣我都係怕悶咖

9919

聽到啲bgm都驚

翻煲bloom

見到under呢個字已經開始驚

好多人睇

卡哇余

4期生

準備

皇上撞呀火

公主都夾

人均mio推

今日holo 5台UT
夠皮了

一個RTA，另一個耐久

迫害初見

點解成日睇牙？

唔好同我講呢個就係個四期工商

幾時有講

undertale呢期 我多左時間睇番動畫/archive
幾好

作為一個合格嘅力千應該全肯定由頭跟到落尾

Lm 地獄....

sans 又4p

天使加埋差唔多60個鐘頭undertale
我起碼睇左55
PTSD了

唔係力千

Sans真係慘
每晚都要OT被打

長文紅sc嗎

undertale直播都係入去留言打招呼就算, 太多啦

所以最後都冇長文，字數唔夠用，唯一一次紅sc係會限
通常最多橙色，紫色都係只試過2次咁大把
習慣左綠色藍色連發

點解冇人跟風玩魔界村耐久

已經去到見到有人玩就唔想睇既地步
佢地就一人耐久一次
觀眾同san就係咁比佢地輪

呀露仲打緊魚人

我以為嗰種係深粉紅色

佢噚日唔記得收台都有練
丟埋包零食落地拍台

佢手殘的
請尊重

尊都走幾多場 最近都成日有佢份

因為係彩虹所以應該算紫色掛

睇太多undertale我已經開始睇Pokemon減壓
睇人分析，或者娛樂隊troll人
唔知會唔會有人打PMD
認真不思議迷宮系列我覺得算係Pokemon嘅外傳裡面最高質

牙座應該會自私玩

個感覺真係似阿哥係其他人面前曬阿妹畫嘅畫
佢地兩個真係有兄妹feel

原來呀火一開波直接黎
佢係唔係睇足天使打，咁熟嘅屌

佢講左唔stream
我想睇船長玩deltarune

一睇就知練過黎
唔知係咪一路睇PPT打一路練

等5點睇pochi畫畫算啦

露好在覺得再玩落去都過唔到就收台讀SC....

天使都應該收台練休息下
全程直播觀眾都頂唔順
成日話佢配信外做啲有趣嘅嘢，係講緊mc
唔係undertale

呀火
究竟練左幾多

呀火快到應該唔洗耐久

已經part2尾

So good

會唔會破船長紀錄 定係有偷玩

究竟阿火過先定FBK RTA完先

好似仲有藥未食
初見已經打到咁後

一定有偷玩

希望阿羊都順順利利
再挨唔到咁耐

阿火自己都會呢個走勢應該唔需要耐久

佢睇天使應該都睇到熟

pkm迷宮好正
switch出左1隻remake
唔知仲會唔會再出其他

睇呀火10次過魚人就知佢會做足功課先直播

講真我地都睇到熟哂
係爭啲手感都應該快過到嘅

剩係玩過gba個隻

今晚拖牙公主同時間直播，大家可以幫手一起睇兩邊嗎

等你表演

有sans simulator 隨時都玩得

紫紅色

好撚正

我睇兔仔先

應該會啦
點都係大家一直期待嘅系列
除左3ds首作外每一個都係佳作
PMD真係玩幾多次都會覺得有趣又感動
細個打係一週目最終boss前卡左成個月第一次通關真係喊出黎

呢隻睇到熟睇玩到熟唔同
個力度控制真係要練
BTW佢頭先好似話有練過

話無練過我一定唔信
休閑到睇chatroom
仲係到仁叫下

但remake啲咩出黎先重點

Moona 開始健康人生？
早上7點開台？

三個入面
其實得牙露一個有死靈屬性
其他兩個其實跟風

佢上次關台個時話會練左先開唔想耐久

睇嚟你好想佢玩喎

快啲remake空之探險隊啦
PMD2曾經係我最愛嘅game

就日本人時間掛

差D

差少少就完

開住嘛

返工呀

cls
第一次入風車就差半圈

阿火差d 已經過到
岩岩回血錯左位 回岩timing已經贏

隻驚其實出咗好耐
可能以前有玩過都唔出奇

佢自己都話衰補血

其實回啱
回完都要避一次再攻擊先入最後風車

阿火啲位記到熟應該練咗好耐

Chatroom開始懷疑係咪扮失敗笑死

如果俾牙火過晒先
咁皇上仲算唔算係RTA

話佢唔想咁快結束
佢自己好似都有講可能潛意識定點所以先會衰收尾

點講都好 本身係耐久

真

呀火扮到

佢o的 Minecraft實耐久過今次

希望唔好燈咖啡半精靈

係咪怕太快過到要扮廢

唔可以快過狐皇

一路睇chatroom一路玩

原來天音BB係木狗 唔反佢唱歌難聽了

sans精神攻擊

呀火真係氣定神閒
同其他人比個反差真係

效果拔群

唔用精神攻擊半精靈一個鐘就過到

火差D

無傷過骨牌

多血啲就贏啦牙火

呢啲先係正常水平

公主玩章魚燒機就得啦 運氣

雑談

好輕鬆

又抽

呢啲唔係叫正常水平
係練到熟得7788嘅水平

井左啦

成日自己立flag

驚太快

其實有冇人唔鐘意睇人玩呢D驚仲講明係耐久但偷偷地練? 冇左個種初見感覺

咁佢又無講自己初見

佢上次咪初見，輸左幾次之後就話去練下

佢琴日痴撚線打左差唔多9個鐘我追足9個鐘

今次好多人井
如果真係歐洲dislike 指數應該創紀錄

有練過都可以耐久
好易炒

好過睇30個鐘sans

有冇計過趺左幾多次落水

公主黑貓我150內中嘅
我井係井日和

咁又佢未真係練到一場過既程度既
但相反好似天使咁真耐久又好慘

2種都唔好睇, 我自己感覺

牙火呢啲明顯係肌肉記憶嚟
明明就RTA緊，點解要扮初見耐久
咁樣叫真係耐久嗰啲情何以堪

佢無講初見

懷疑呀火嘅耐久係指讀sc

自己偷練可恥
開住台大家一齊中風先開心
望下團長

抽左100下仲未中
歪晒變50母豬石

我鐘意呢D, 大家一齊睇住你成長(仆街)

呢個post已經完全證明點做都係俾人鬧

隔離個啲出幾隻比我

佢話自己無開台打咗15次
上次開台打咗5次

打sans的確係要用死去堆經驗 但係死完係要反思有咩要改 唔係直落入去死多次

fbk計埋一開始失誤就放棄嘅次數先百幾次
格硬死300幾次唔係手殘可以解釋到 係直頭唔用腦

跟住就會有人話
「你睇下牙火耐久都只係用咗X個鐘咋」
PPT嘅自尊又要被粉碎了
唱歌完了，連打機都

玩得耐又唔得
玩得太快都唔得

咁PPT做得好正確

邊到有人鬧? 我自己唔鐘意姐

琴日死左 138次
大百足:17次
海坊主:57(地獄)
落水: 47次
From Youtube comment

ar live

Tama 玩r6

單計努力程度全社都未必有人跟得上

不嬲做任何野都冇可能滿足哂所有人

要顧及遊戲力差嘅成員

船長唔長唔短最好睇

好難捉摸

會唔會撞到獅白

呀火打呢隻san 唔係我尋晚睇個隻黎架喎
咁廢he

廢嘅唔係sans

Tama做乜咁睇唔開

我唔信佢私下無練

但PPT堅係運滯
身體差、遊戲力差
俾人話唱歌難聽，只得有耳病嘅人先會明佢
搬屋都可以信錯人俾人偷錢
行出街都會俾車撞到入院
全部都好似下下籤咁

如果你話唔合自己要求係到表達下講2句就係鬧咁冇野講

sans都會攰嘅
俾sans抖下啦

一陣呀火真係玩足7粒鐘
每次去到大風車最尾就自殺

仲有拎住舊錢去電腦鋪比人砌左部垃圾返黎都唔知

入到hololive已經係上上籤啦

練完俾觀眾睇到成果咪幾好

呢個真

清會唔會太能搶口

用盡一生運氣入
同埋搵到個室友

睇黎真係同華生老母玩

仲要同會長住 所有運氣換SSR

上年黑到咁？

咁又唔係話咩
只係就算阿火唔練都總有第二個人出黎講做咩唔練習下先直播咁
所以我全肯定黎

真人collab

FBK

冇話牙火錯, 只係我鐘意同個直播主一齊PK睇住佢成長

佢舊年啲運氣同早期啲觀眾運真係差
某程度上都算換左批觀眾
依家留低嘅好多都係全肯定或者桐生會
舊年年尾都要臨尾黎一次器材失誤3Dlive都搞唔到
好彩佢依家身邊嘅都係好人，會同埋佢共患難

推就全肯定
35p唔會填miko聰明除外

終於似返個gamer

收工了

呀火 完

火

過了

過咗

完

呀火咁就過咗

1個鍾計好哂數

露都開波

收工

原來你只係想睇人仆街

呢度d清真係燈力驚人

呀火勁到

芙炭過左？

火係咪死得小過船長

冇追po 牙火好快過左sans?

阿火： 太快完啦

yes

佢俾車撞嗰次
我原本都以為係google翻譯錯
搞到大家傳心MAX咁估佢俾車撞
仲記得嗰陣時呢度都有叫人唔好亂估

點知.....
原來佢真係俾車撞
佢真係好黑仔
而家唯有望天使巴幫佢吸緊啲黑氣

應該有練過？

計埋練就多過
純直播就少過

cls計埋吹水同精神攻擊
一個鐘過sans

一個鐘耐久
仲快過平時

耐久（1個鐘）

cheater多到走左去開其他game玩

得閒睇個陣就已經係風車

好，正式進入耐久 讀sc

真正耐久唔會同你講耐久

快過fbk rta

想打多次sosad

睇觀看數同sc 天使先係大贏家
打得廢只係表演既一種
做到觀眾想睇既先係重點

天使巴要多啲幫佢吸黑氣

就咁睇呀火夾埋死左40次內就完左

佢話私下練咗15次

多船長少少

Stardew valley 都係好game 嚟
但突然轉啲咁chill嘅game

牙火：我盡力拖長了

撞到受傷入醫院，嗰陣阿龍幫佢照顧兔仔
後來阿龍出事天使都一直支持佢

同埋我吸黑氣唔代表佢運氣可以變好
我都唔係每日都運氣咁差

天使巴加油

29次打贏暫時holo第2名

祭以個心態打既一定變耐久

新一年會愈做愈好嘅

牙露原來等緊牙火完先開波

露開波

米咸拉

我要做嘉美尤
幫大家吸黑氣

3期真係好fd

仲諗住今晚睇阿火 工都未放已經爆左機

今日主菜係阿露

牙火琴晚都有份睇天使打sans
睇左百幾次自己打一陣就過到都好正常姐
諗起悟空叫悟飯睇住自己打斯路

海坊主係果關好惡意 但隻王真係好弱
團長次次打王都好似封印左防禦咁 搞到下下食招一下秒

阿火大叫

最驚女人咸

先估露打sans130次內

day1有holo貓狗

牙火為了sans哭了

但呀火啲上手速度都係好快

砌logo果陣座長突燈冇劇透

呢兩三個星期做咗睇undertale廢人

張飛咁撚貴嘅
雖然2日都想睇

人哋表演係指本身勁扮廢
但PPT佢，係真係廢

不過，我覺得廢天使先係佢嘅賣點
雖然佢自己唔太知

召喚六花巴同紅字天使巴

估唔到

大個係唔得閒打

正常黎講睇左咁多次+自己有練過都係咁上下 (火前半d misplay扣血都扣得好甘，唔算練得好多啦)
係かなた轉極都唔識轉果下難搞

7900
我以為holo個啲算貴

阿火之前同座長係twitter講佢最鍾意Sans

day2 d人啱我睇

Holo個張叫平

睇人仆一次街=只係想睇人仆街
睇同一個人仆幾百次街=只係想睇人仆街?

要用口吸
係咁啜

巴打跟足天使？

PPT直到琴晚都好似係Keyboard
轉係好難

好彩唔係天使推

悟性真係好高

考驗真愛時間，今次真係貓狗同場了

兩日15800............
好狠貴

mc有男人喎

呢隻台灣neneko因為有人係佢d相打個怕字就去告鳩人

sora個重大告知應該係呢個live

估唔到gamers會全部參加

原來今日個EN+ID collab又係mel做搞手
仲搵埋自己老母黎玩

諗深一層
SANS成日殺死主角
其實都係想主角變強
強到可以有日打敗佢
再去挑戰其他高手

又返返去apex

我見佢平時好平淡咁無諗過會喊

羊又話因為要搞個人live所以bloom唔出場

得六個鐘左右冇睇
其他跟足
已經有PTSD，夢裡面都見到

UT g route speed run 參考

阿火嚇親

嚇到牙火叫得大聲到

咁你都吹得出
你有無睇過個故事

依家全場巴打見證，無得唔買第1場了

仁王要學左陰陽術先會變正常難度,最起碼學左活源(精力回復加速)先,唔係打一下避一下就冇精力比人秒

同時聽三個台
估唔到叫得最大聲
竟然係牙火

火好感情豐富㗎

是

Watame Towa
冇天使龍

Mel 定 Ame?
話說其實搞咗幾個複製體出嚟佢地都仲可以無事咁friend
神奇

我之後會睇多啲

但意外無人企火羊深夜，笨蛋，感性組。明明咁多要素

咁又諗多左
純粹主角呢條線係魔鬼先殺佢
特別係主角殺埋佢細佬
最後Sans都知佢唔會夠主角打所以諗住用特殊攻擊困住主角

呀火好野黎

因為似姐妹多

我只係知佢好迷館長
同埋比佢初出cos時肥咗好多
同佢同期嘅好似仲有咩米砂同DENKA

火一早比人私有化咗

建議聽佢歌回

FBK 同阿火對Flowey 係一set? 笨蛋組?

上次呀兔出事個時睇呀火D烤肉就知係好老婆黎

因為個排搞緊自己d歌同album
玩埋bloom就會無晒時間開台
所以佢話想俾班fd睇住佢去到真係有sololive既一日

係mel冇打錯
剩係知佢搵左華生老母同自己老母

我

成個3期都係圍內全肯定

holo集郵

醒下
係我

我係單純從佢不斷殺主角
令主角變強呢點去諗
學之前某隻game話
就算殺父仇人，你都未必真係憎佢

FBK應該1 TAKE過唔到

Mel係副業識人無咩問題

T0對決

佢唔廢 邊到黎三萬人睇佢受苦
過左尋晚 我諗好多人短期內唔想睇ut
起碼結果係滿意 贏到開巷個隻
雖然我唔算鍾意睇

會長團長個歌回collab幾時黎

返工錯過晒阿火喊

btw, 利申返先
我真係冇睇過個故事
純粹睇人點過關
我自己冇入手亦都冇玩過

本身都係肥閪黎 見佢cos coco就覺得好嘔心要洗眼

我已經醒唔起原唱係點

佢地咪原唱

咁建議你睇完先再傳心

就咁聽，老師個發音同音準
好似好少少
不過我一直懷疑團長係扮出嚟

哦，個故事講Sans 死埋個世界就差唔多毀滅㗎啦
而Sans已經係最勁嗰個
所以無其他高手㗎啦

D1 D2啲人好吸引

咁或者咁講
我覺得隻game
其實係通過令玩家不斷死
嚟訓練玩家嘅遊戲力

唔牽涉角色名
咁樣講OK？

相有得汁 片無得呃人 真係怕

然而我覺得係訓練唔到かなた嘅遊戲力

愈做愈差, GF幾時執柒俾返個IP老任自己搞

佢悟性比較低
但未至於冇嘅

佢俾左另一間公司做復刻版dp

巴打你加密少咗一層

家陣搞到唔知買唔買好

neneko又唔係中之人 條邊係警告黎姐

含淚買, DP 最高

Sans到最後知道打唔死主角直頭出茅招想困死佢喎

你咁講都無錯嘅⋯
主角嘅能力係determination
所以佢先有save and load 嘅能力
Sans都知所以佢會話見過主角好多次
有決心係好，但拎嚟毀滅世界真係好咩？
呢個係遊戲去到呢個階段其中一個提問

一陣比舊屎你就唔係咁講

呢方面唔駛擔心, 未出已經知係屎

睇下holo班v會唔會買
我自己應該會睇佢對戰系統同埋個圖鑑
仲有追加要素吸唔吸引

反正對戰嗰陣都唔睇個人睇隻嘢姐

係想訓練耐性
同我老母一樣 做咩都係為我好

本身undertale個故事意義就係好值得去睇一次

唔關中之人事
主要係個thumbnail會嚇親人
好似欣宜同夏蕙姨咁

佢跟足原作+齊返哂D特性已經要還神, 對GF要有適當既期望管理

會唔會有阿水

佢依家個graphic就係諗住跟足原作
呢啲模型都一鳩樣
唔講以為3ds驚黎

同會長冇關嘅都有可能

有咩慘得過佢俾舊屎一樣既DP你食? 就係佢分2個版本要你食2舊

原來有咁深層次嘅哲學
好，我得閒去了解下先

100%還原

差82分唔該生性

無可能有holo

唔一定嘅
可能有阿水呢

無論遊戲性、故事性都超班
Indie game 做到咁真係痴L線
所以我情願佢下一隻慢慢出，再有突破

gaster

皇上過左？
岩岩先開配信睇

Lamy 3月wallpaper

佢RTA慢左

貓話每年情人節都有比狗朱古力

一放工白上就營左

加油
或者你搵個鐘意嘅V由頭睇佢一次啦

天使情何以堪

搵個最快嘅

點跟

開住囉

仲有貨咩

我都講過跟唔到天使
最後一樣有睇

我支持團長

勤力公主

mio

2個鐘之前我關果陣已經9926 仲未上到

今日兔仔應該早收

比我會睇船長

某程度上佢先係最強
善用自己能力341次顯得佢有最大決心

唔知洗唔洗4日目

今晚出街食飯 睇唔到live

公主?

睇封面就係

要全力支持公主

可能係公主巴

跌又跌唔多 升又升唔多
不斷喺98xx-99xx徘徊

充分表達隻game既主旨
決心!

佢忍左好耐

今晚唔好做弱者

但都好似好快咁

應該不是合作

仆街 呀潤好似仲屎過小天使

公主:我先係要去做en2嘅人

如果偷偷地練過加廢過天使
連v仲會唔會撐牙露

我已經唔敢睇Undertale
睇到PTSD
如果今晚天使打hard mode我應該訓覺

呀露到依家都未過到

明明佢昨日偷玩好似好順利咁

排場排咗半個鐘都入唔到走咗去玩其它野

我喜歡牙露

Reason

有個男人唱得很難聽

巧天

嗰個v-carnival 係AR演出？

佢英文水平典？冇乜睇佢片

係, 好吸引

阿露都小兒麻痺

好過唔少同年齡既

今日直播嘅清泉

咁我買啦
會唔會有人夾

0歲都攞唔到第一

發現阿祭得一千同接祭c呢比律可殺曬了

等出三月糧就買

轉台睇阿祭玩

我係祭絲呀hi

買ps4 game咁？

Sora

我係千二個睇緊嘅其中一個

虎太郎

皇上一收台就走入牙火Chatroom

露卡undyne 仲耐過天使

還我當年的阿祭

肥祭等我呀 岩岩返工衝緊返屋企

lack老豆都幾勁

佢成日唔回血
明明依隻磨過就得

真係好想知一姐同華生頭先點同班日本妹玩among us

sora 唱butterfly!

公主黎?

每次睇butterfly都要load係邊首

集中力又開始低 4日目準備

bts果首

唔係id咩？

想知有冇隻臭雞多姐

魂のルフラン

我冇理解錯既話頭先佢地玩10人場
EN唔計火雞,4個
ID二期唔計劍蘿,2個
mel,mel老母,華生老母,加埋3個
好似仲有 , 應該係mel d fd黎?
我就唔係幾信佢地會用英文玩

魂之輪迴

你又會調查得咁清楚

我都係祭絲

Mel老母

this this this sus咪得囉，未食過subway?

我twitter比佢地洗版
頭先4,5點突然成堆人彈出黎話玩完among us

船長
東方廚

gura will remember that

所以咪唔stream, 可能要試吓得唔得

新衫

SORA新衫?

呀空都要換皮

空媽有新衫
3月3號

Rbc呢

不過都好事黎
順順利利既話識多d新朋友以後en同id又有多d collab

新衫？

睇圖就新衫多

不要問

新髮型呀

恭喜空媽

終於有新衫

rbc.....

空媽會唔會撞呢

空媽個剪影有D似kizuna ai

如果係單馬尾既話，點忍

幾時播
好耐冇見佢

幾時收nico皮開utube會員

點解要忍

支那愛

佢講左唔會開

邊敢撞空媽

心豚vs公主巴

對黎種髮型，把持唔住

東鄉

Roboco換衫指日可待

最衰都係綠名階級化

4重又走數
自由改cutting囉

呀露台仲卡同一個位
呢隻都卡點打 San

Nico真係支持唔到
點解嘅

今晚
公主，towa，白狐子玩夾公仔
我原諒capcom了

好似好撚靚 聞到陣少女香

佢出道個陣係nico開始先有情懷（好似係）

唔好燈please

屌你
藍色單馬尾
又真係wor

Me

我衝

自己少youtube開台 開會員驚回報唔到大家 好似係

seed嘅ed

識野wo

種子

あんなに一緒だったのに

阿火唔係已經爆左了嗎？
依家玩緊乜？

偽善end

打多次G

病咗

大小姐

有藉口抖返一兩個月了

唔係佢唔開台 係病左

4連

好多百鬼組

大家都係百鬼組

百鬼組無處不在

繼續簽名

病左都咁勤力

做到差唔多8點先準備翻屋企

錄歌！

大小姐兩個tweet引曬百鬼組上水

我夠膽講呢到百鬼組多過桐生會

?

美少女戰士

聽到sailor moon
先醒返起
會長 走數
我個sora 會長歌回呢？

百鬼出一個tweet呢到幾多人po
其他v一定冇咁多人po

因為會長出po無百鬼咁少你先咁諗姐

月更 好耐無出新歌

你咪試吓點人數
叫人po membership lor
依度應該個個都有桐生會會藉咁濟

記得5ch好興d女病左喉嚨痛就話佢地食ching食到沙聲

Minecraft探險

Mio

唔點啦
都係抽下百鬼組水啫

Virtual Youtubers討論區 (551)

飲既意思

做菜

上禮拜咁勤力就係為咗放break去性愛旅行

LM 等睇大爆死

竟然無關負皮

耳膜已穿

你飲過？

而家先見到
乜原來一次700開叫次次700開
0狗仔D數勁到

聽多啲就耳膜就會進化到識自我修復㗎啦

即刻話出新歌

佢地成日互含應該飲唔少

把聲沙到

sor 下次唔會咁激

你燈到出

冇fd玩switch

天使卡30個鐘阿骨
露醬卡30個鐘阿魚

不死傳說

若被傷害夠

會玩MHR
仲未訂

睇祭玩undertale睇到中風

me2
我覺得可能會偷跑
睇定啲
搵吓邊度有現貨

+1
過幾日先訂

準備月尾連v屠龍

First time
我以為大家已經習慣

仲未訂

跑現貨實炒食炒價

主機？

習慣中風

含撚狗死出黎辯論啦
成個傻閪咁縮係到負皮
肉酸到

我覺得肥祭算好個堆

係Game
部限定主機好樣衰

訂都訂splatoon 3個部

要訂架咩

懶得同人賽跑
訂定先

25放到復活節完

無digital咩

桐生會喺度算係勢力 不過係最細嗰個

屠龍等下年pc版啦
loading load到掟手掣都似

啪啪啪啪

最後會幾多unlike呢

自己慣咗買實體

我仲以為niconico係30日俾一次
原來係月頭收錢
續左niconico一個月

係NS屠住等

我每次睇完都會即刻取消
要睇先續

慣咗ssd load speed返唔到轉頭

我係預購咗digital

原來冇ユニ

兔 2彩

成日射波 都唔知係咪去溝仔

點？
一次見夜700幾開定=次次？

new 夠未... 非一次啦 求求了

3彩

哇3個

個Mirrativ疾到

44抽5彩

屌你老母
她中意阿火的

負評仆街

44連收工